有冇巴絲打認同搵男女朋友要搵d有兄弟姊妹

你拍過幾次拖，發覺有兄弟姊妹嘅都會比較識照顧人，even 係做人弟弟妹妹嘅都係，相反獨仔嗰d好似會比較依賴，要我照顧翻佢地，有d會有王子公主病。

獨仔獨女通常好自私 因為係屋企大晒

gay

咪一樣有成家人寵晒一個 搞到佢地啲性格同獨子獨女一樣
我表姐就係

某程度上一粒女好難服侍 小小事就叫慘叫苦

同意，成日都要人就曬佢地，少少野就唔鐘意，亂發脾氣